窮西真係唔好搞抗爭

屌你老母

的士/Uber都唔撚識搭，明明可以舒舒服服最快返到屋企

再唔係你係出面住D一俾錢就住得既時鐘到過一晚都好啊

口罩唔除，衫又唔換咁，走去搭D濕鳩Van仔

被D紅底Van一車車咁車去送死

唔怪得次次被人拉個堆10個有9個係連律師都請唔起個D公屋仔